急問！想屋企幅牆油返白色油！有邊隻推介？唔想會變黑

唔該曬手足！
想幫下兩老翻新間屋
又唔識邊到買同買邊隻
上網睇左好似白合白最好
但唔知買邊隻
而家兩老屋企幅牆會有啲黑色點點
有無邊隻油靚可以推介？
同埋邊到同大概價錢

立邦防黴菌個隻？
利申工程攞F

立邦第二代超級五合一
Colour code #0000
利伸油漆佬

邊到有得買
大概幾錢到
唔該巴打

五金舖
大概320-380
自己格價

同埋問清楚五金鋪 隻油要唔要開稀

我屋企都用左呢隻 覺得幾好

基本上所有油都要開稀
大概一卡油開1/3卡水
水太多會稀
而水太少會好難油

唔該曬巴打！

巴打想問如果屋企個牆甩緊

類似呢啲樣 洗唔洗鏟左本身舊個層先？試過就咁油另一層上去過一排都係爆開唔該曬巴打

你呢隻直頭要補灰先啦。

係咪油完短時間唔閒得架

我屋企廁所都係咁樣，想知補灰重油過大概要幾錢？

貼牆貼仲好啦

剷到嘅剷
裂縫就𠝹闊少少
索絲拿/光油底
執灰
等乾
散沙紙
油幾浸搞掂

好多時我都唔知點報價
太細地方其實好貴
你諗下
我一日人工大概1450
要來3-4日
未計料錢
如果多嘢搞就好報價少少
你諗下執咁少嘢大概要6-7千
但如果成間屋執油一次先萬幾兩萬
嘢太少好難報價
希望幫到你了解

唔掂得？
如果立邦呢隻大概一粒鐘乜都乾

唔該曬巴打

全部線灰整過啦

一鑵油油到幾大幅牆?

其實睇係點油
如果係我
2或3升油大概都油到一間房仔唔包天花
至於卡裝油來計
我大概用兩卡油一間三百零四百尺屋嘅天花

有黑色可能係發毛，聽人講話要用漂白水抺一抺先殺左D菌，如果唔係會生番出黎(好似係)。
油漆搵人整最好一次過全屋整哂，上面巴打都講左其實價錢差唔遠，油完等乾既時間係最耐。
只係要諗下搬家私問題
如果間房甩得出黎，個廳應該都差唔多到期，所有甩得出黎既野全部都要整甩哂。無甩出就求其沙紙省下油番幾層面is ok。
同埋買油佔成本好少，唔好慳買隻好少少，買番原廠底漆(絲拿)好似會痴得實D。

between 點解會開係潮流台

買可防潮

師傅
想知點解會咁